泰國示威者前後夾擊包圍防暴警察 防暴被逼撒退

竟然無人講 係咪個個做番哂港豬睇CCTVB新聞

香港人講咗成年都做唔到既 泰國人幾日就完美示範

前後夾攻 防暴防線被逼撒退 香港人遇到防線 只識開傘 正面硬碰 等人哋增援到 就迷戀RB 話夠安全，然後就變哂condom

人哋泰仔前面扮進攻 後面瞬間就殺出大量伏兵 將防暴完全包圍 被逼撒退

戰術同團結完全表現出嚟

香港呢 叫手足去後面反圍 得到嘅答覆係： 扮聽唔到

不了 你唔去 你係鬼 危險唔好 RB無人守 包到又點政府都唔會跪

cctvb唔敢播 想睇睇now新聞

有人討論再補片

襯班警察未瘋狂開槍，同政府亂用法律前
不斷加速吸收香港經驗再改進

奶茶聯盟好嘢

點解秦國防暴無咁多狗車一齊推進既

泰國可以咁做既前題係佢哋啲警察仲有一定程度既克制，如果香港既情況，示威者一向前推就會tg 放題。

食屎啦去 香港班狗一開始都係拎長盾防守 香港有包抄咩，擺明人哋識玩喇

係 希望佢哋可以成功喇 依家唔加速 拖落去就會輸

唔推進都射啦

人地有槍有手榴強
你以為班黑警唔想打人咩

你訓左幾耐？班狗舊年9月開始已經唔會用長盾陣，全部轉哂輕裝，隨意放題鳩射，今年就進化到每個街口都佈狗，一朝早就開始ss趕人唔俾人聚，直接戒嚴一樣。

呢個亦都係其中一個泰國示威者既優勢，警察要顧忌示威者有鎗炮，唔會可以好似香港咁搵小隊突擊示威者。

講到白香港示威者善良姐

可以開po研究下秦國示威者點樣對付秦國班黑警

因為聽講秦國係抄9香港黑警既

就咁射既話驚閪咩

撚有咁多槍炮走私到入香港咩

樓豬講緊初頭丫勿跟車太貼

頂多俾你搞到手咪一兩把曲尺，扔去現場都冇人敢開

香港班社會寄生蟲冇人性好多
香港市民又善良好多

有幾初? 初頭攻入埋立法會tim

其實泰國人要服兵役

香港612已經TG
同埋又會用水炮車、警車衝向人
點頂

香港係衰在一鼓作氣 再而衰 三而竭

半夜三更無人都射